加拿大台北辦事處：我們喜歡Pizza上的菠蘿

在加拿大辦事處，我們喜歡披薩上的鳳梨🍍，尤其是來自台灣的鳳梨！ 您是否知道 #夏威夷披薩是在加拿大發明的？ 1962年，加拿大廚師 Sam Panopoulos在他位於安大略省查塔姆（Chatham）的餐廳裡，將這種甜味和鹹味的精緻混合在一起。 其餘的，正如他們所說，是歷史！

意粉會不高興？

鳯梨 煮海鮮

識食

想激死意大利佬

意大利人可以點用maple syrup激鳩加拿大人呢

意方強烈譴責

小心俾意大利人斬死

大家口味唔同，又唔係踩低意大利pizza，我覺得冇咩問題。

連登又會有一班忽然美食專家出來屌

意大利粉：找到了，Sam Panopoulos 是元兇

不嬲都覺得薄餅加菠蘿好夾
買雪藏薄餅都會加地moon牌波蘿落去一齊焗

在拿坡里,加菠蘿的後果

拿坡里pizza絕對不會加菠蘿，是因為pizza是一個完整的餐，所以應該是鹹的，所有甜的食材都不應加進pizza。「如果你夠膽在拿坡里pizza加菠蘿，我會一槍打死你！」

夏威夷pizza源於加拿大

想體驗一下呢種心情
香港有乜食物放落另一樣食物會令大家嬲到咁

英國食法，雞蛋仔夾雪糕

香港人接受度高應該無
最多都係恥笑

拎沙嗲牛肉放pancake上面

蛋撻上面放水煮魚

個姓係希臘裔

好似一向同意粉世仇？